\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, left=1.8cm, right=1.8cm, top=1.5cm, bottom=1.5cm}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{setspace}
\usepackage{array}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{sourcesanspro}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[most]{tcolorbox}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

% Editorial Color Palette
\definecolor{DeepNavy}{RGB}{0, 31, 63}
\definecolor{Graphite}{RGB}{60, 60, 60}
\definecolor{SubtleGray}{RGB}{245, 245, 247}
\definecolor{LineGray}{RGB}{220, 220, 225}

% Custom Card Style (Dashboard Widgets)
\tcbset{
    executivecard/.style={
        enhanced,
        arc=2pt,
        boxrule=0.5pt,
        colframe=LineGray,
        colback=white,
        boxsep=4pt,
        left=8pt, right=8pt, top=10pt, bottom=10pt,
        shadow={1pt}{-1pt}{0pt}{SubtleGray!80!black!20}
    }
}

% Section Styling (Internal to cards)
\titleformat{\section}
  {\scshape\bfseries\large\color{DeepNavy}}
  {}{0em}
  {}
  [\vspace{-0.5ex}\color{DeepNavy!30}\titlerule]

\titlespacing*{\section}{0pt}{0ex}{1.5ex}

% Custom Checkbox
\newcommand{\checkbox}{\scalebox{1.5}{\color{Graphite!50}$\square$}}

\pagestyle{empty}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{m{#1}}

\begin{document}

% --- PREMIUM HEADER ---
\begin{tcolorbox}[
    enhanced,
    arc=0pt,
    outer arc=0pt,
    boxrule=0pt,
    colback=DeepNavy,
    coltext=white,
    left=15pt, right=15pt, top=15pt, bottom=15pt,
    underlay={
        \begin{tcbclipinterior}
            \fill[DeepNavy!95!black] (0,0) rectangle (1.5,10); % Accent bar
        \end{tcbclipinterior}
    }
]
    \begin{tabularx}{\textwidth}{@{}X r@{}}
        {\huge \textbf{Agência Experimental}} & \textbf{\scshape Sprint nº:} \makebox[1.2cm]{\color{white}\hrulefill} \\
        {\footnotesize RELATÓRIO EXECUTIVO DE PERFORMANCE} & \textbf{\scshape Período:} \makebox[3.5cm]{\color{white}\hrulefill} \\
    \end{tabularx}
\end{tcolorbox}

\vspace{0.4cm}

% --- IDENTIFICATION DATA ---
\begin{tcolorbox}[executivecard, top=5pt, bottom=5pt]
    \scriptsize
    \begin{tabularx}{\textwidth}{@{}l X l X@{}}
        \textbf{\scshape Estagiário(a):} & \hrulefill & \textbf{\scshape Mesa/Projeto:} & \hrulefill \\
    \end{tabularx}
\end{tcolorbox}

\vspace{0.3cm}

% --- SECTION 1: COMPETENCIES CARD ---
\begin{tcolorbox}[executivecard]
    \section{1. Avaliação de Competências}
    
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \begin{tabularx}{\textwidth}{X c c c c c}
    \rowcolor{DeepNavy}
    \textbf{\color{white}\footnotesize Critérios de Avaliação} & \textbf{\tiny\color{white}EXCELENTE} & \textbf{\tiny\color{white}MUITO BOM} & \textbf{\tiny\color{white}BOM} & \textbf{\tiny\color{white}REGULAR} & \textbf{\tiny\color{white}INSUF.} \\
    \rowcolor{DeepNavy}
    & \tiny\color{DeepNavy!20}(10 pts) & \tiny\color{DeepNavy!20}(08 pts) & \tiny\color{DeepNavy!20}(06 pts) & \tiny\color{DeepNavy!20}(04 pts) & \tiny\color{DeepNavy!20}(00 pts) \\
    \midrule
    \footnotesize Prática e Aplicação de Conhecimento & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox \\
    \footnotesize Capacidade de Análise Crítica & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox \\
    \footnotesize Eficácia das Intervenções & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox \\
    \footnotesize Uso de Instrumentos e Materiais & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox \\
    \footnotesize Execução do Plano de Atividades & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox \\
    \footnotesize Qualidade na Elaboração de Relatórios & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox \\
    \rowcolor{SubtleGray}
    \footnotesize \textbf{Postura e Atitude Profissional} & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox & \checkbox \\
    \bottomrule
    \end{tabularx}
\end{tcolorbox}

\vspace{0.3cm}

% --- PERFORMANCE SCORE WIDGET ---
\begin{center}
    \begin{tcolorbox}[
        enhanced, width=9.5cm, arc=4pt, boxrule=1pt, 
        colback=white, colframe=DeepNavy,
        shadow={2pt}{-2pt}{0pt}{SubtleGray},
        halign=center
    ]
        {\scshape \small Performance Score Final} \\
        \vspace{0.2cm}
        {\Huge \textbf{\makebox[2cm]{\hrulefill} \, / 10}}
        \par \vspace{0.1cm} \tiny \color{Graphite} (CÁLCULO: SOMA DOS PONTOS $\div$ 7)
    \end{tcolorbox}
\end{center}

\vspace{0.3cm}

% --- SECTION 2: ATTITUDINAL CRITERIA CARD ---
\begin{tcolorbox}[executivecard]
    \section{2. Critérios Atitudinais}
    
    \begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
        \scriptsize \setstretch{1.2}
        \begin{itemize}[leftmargin=*, label=\color{DeepNavy}\tiny$\blacksquare$]
            \item \textbf{Pontualidade:} Cumprimento dos horários acordados.
            \item \textbf{Assiduidade:} Compromisso com a presença.
            \item \textbf{Motivação:} Proatividade e energia nas entregas.
            \item \textbf{Comunicação:} Qualidade técnica do diálogo.
        \end{itemize}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
        \scriptsize \setstretch{1.2}
        \begin{itemize}[leftmargin=*, label=\color{DeepNavy}\tiny$\blacksquare$]
            \item \textbf{Conduta Ética:} Postura e sigilo profissional.
            \item \textbf{Segurança:} Autonomia e confiança técnica.
            \item \textbf{Criatividade:} Soluções originais e iniciativa.
        \end{itemize}
    \end{minipage}
\end{tcolorbox}

\vfill
\begin{center}
    \tiny \color{Graphite!50} Gerado para Agência Experimental - Template Executivo v2.0
\end{center}

\end{document}

